原來地盤佬畫畫都有一手

岩岩去完廁所 諗住走 一"零"頭 比佢嚇左跳

高手在民間

地盤佬想射精不是罪名

玩鳩人都有一手

求無格版

咪又係鳩同奶

睇圖都覺得臭

有無試下打電話比英姐

你試下